禾法國高登係懷智；連登係耀能

簡直係人才輩出，為庇護工場提供充裕嘅勞動力，根本無輸入外勞嘅需要！